呢個喺台灣嘅活動叫咩名堂

想過台灣呀！香港都痴撚線嘅，睇吓人哋台灣人搵「咁少錢」都可以有生活。香港人搵錢多但只係生存！